<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Manrique.dev</title><link>https://manrique.dev/</link><description>Recent content on Manrique.dev</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-es</language><copyright>漏 Carlos Manrique Enguita</copyright><lastBuildDate>Sun, 31 Oct 2021 21:34:08 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://manrique.dev/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Curriculum Vitae</title><link>https://manrique.dev/cv/</link><pubDate>Mon, 01 Nov 2021 21:36:08 +0100</pubDate><guid>https://manrique.dev/cv/</guid><description>Experiencia Ingeniero de software - Futuver Consulting S.L.  Feb 2021 - Actualidad  Gij贸n Departamento de desarollo de producto. Ingeniero de software - Uniovi eTech Racing  May 2021 - Actualidad  Gij贸n Ingeniero de software - Contrato de pr谩cticas - Futuver Consulting S.L.  Oct 2020 - Dic 2020  Gij贸n Educaci贸n Grado en Ingenier铆a Inform谩tica del Software.</description></item><item><title>About </title><link>https://manrique.dev/about/</link><pubDate>Sun, 31 Oct 2021 21:34:08 +0100</pubDate><guid>https://manrique.dev/about/</guid><description>Table Of Contents title 2 title 2.1 title 3 Hugo 0.24 Released: Big archetype update + @Netlify _redirects etc. file supporthttps://t.co/X94FmYDEZJ #gohugo #golang @spf13 @bepsays
&amp;mdash; GoHugo.io (@GoHugoIO) June 21, 2017 Cupidatat veniam ut code adipisicing consectetur eu reprehenderit excepteur cupidatat amet. Est reprehenderit ad elit veniam commodo consectetur in eiusmod magna. Dolor incididunt excepteur anim ipsum. Laborum ipsum voluptate ullamco veniam duis duis.</description></item><item><title>Primer Post</title><link>https://manrique.dev/posts/primer-post/</link><pubDate>Sun, 31 Oct 2021 21:34:08 +0100</pubDate><guid>https://manrique.dev/posts/primer-post/</guid><description>Table Of Contents bla bla bla bla hola mundo
bla bla Esse nisi proident sunt enim nisi duis commodo. Culpa pariatur sint nisi do reprehenderit sit et esse pariatur culpa do occaecat elit ad. Et nostrud id deserunt cillum nostrud ipsum eu commodo nisi aliquip excepteur in consectetur sit. Eu laborum culpa veniam esse incididunt officia est irure eu esse dolore dolore deserunt qui. Ut ex aliqua nisi anim aliquip ullamco consectetur voluptate.</description></item></channel></rss>